蕭若元 美國選舉最新進展！ 前白宮國家安全顧問被特赦 賓州選舉結果認證被暫緩！ 三個搖擺州將舉行大選公開聽證會！

蕭若元
美國選舉最新進展！
前白宮國家安全顧問被特赦 賓州選舉結果認證被暫緩！
三個搖擺州將舉行大選公開聽證會！
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2020-11-26

memehongkong
719K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：